廢青的日常

琴晚打機打三點先瞓
今朝十一點醒 煮左兩個營多
食撻上床玩手機上連登
睇冇十五分鐘就又瞓左
瞓到依家先醒
又唔知做咩好